買股輸多過贏既入黎

唔知點解次次一買就freefall

投資不投機,投機要有足夠經驗先得

你下次入市前請通知聲

高j左nio

升喎

唔夠錢溝 完

今晚返哂黎啦

有預感會跌15.5入

11入 琴日13.8走

Same price

一賣就升

咁又真係高左啲 不如賺少少放晒佢啦

我買親隻股 一買就會跌 磨足兩三年
忍唔住手賣 就爆升

819@4.x
3319@ipo價
175@4.2

玩正股都可以次次輸？定玩槓桿呀